屌你tvb又做天機富山春居圖

開始了

屌你老味

屌

key落去架？

好弱智

咁快死撚左

爛片

浸柒味

我記得前排冇耐先做完⋯

窩喔喔喔喔

香港歴史十大爛片

switch

電影同遊戲一樣咁爛

提左幅畫幾多次

呢幕做乜春

又一柒位

個西人啲戲屎到

志玲姐姐！！

做乜撚架

好血腥

呢套笑片 特登走去DL黎睇

咁小事就要個細切手指

天機富士山春宮圖

啲情節好戇鳩

劉華仲未出場既

擺到明大陸仔咁既樣起到扮日本人 好撚7

支那版007呀 好撚瀟灑

老女人

又真係好撚索

到底套野講緊乜？

我都想知

啲女幾養眼

做乜柒

好撚9

三個月後

完全唔知做緊咩
睇返當年影評，好似連劉華都道歉

似出冊多過出院

又五年前

屌你老母噎頸

個回憶同佢燒張相完全係無關係
仲以為佢碗飯有鹹蛋

呢套真爛到飛天

無啦啦彈個細路女出嚟
自己個仔又唔提

啲女好正

啲CG

廣告

做乜有呻吟聲

100年後會成為經典

適應鹹蛋

唔係跳黎跳去咁簡單，真係唔知佢下一秒會做咩

睇到而家都唔知早乜鳩

套野推進劇情既方法應該係得果啲白字

Jm9 要拎隻雀

最衰睇到呢個post 好奇走去開電視
好撚垃圾加支那風味
誇張加抄

仲未知套野講咩

d女係正 張靜初
不過劇情十級on9

好鳩
但唔知點解想睇落去

做乜撚

又叫床

好地地又有鬼

叫得好淫 。
睇住劉華打丁中

老女人又做乜光頭

溫書咁啱睇到 直到依加都唔知噏乜 淨係知啲女幾好打

好中波

大

想抄007 女就夠多啦 但劇情垃圾剪接垃圾音樂垃圾美術垃圾

支那豬

say sorry

十足香港警察講

乜撚叫聲黎

黑道槍都無支

老女人又發姣

膠到

屌你gta

老女人有無露波?

痴撚線，咁撚近都射唔到

送去沙漠為乜？

張相做乜鳩

屌咁樣吊起部車

話追到就追到

屌劉華戇鳩

部車跌返落水咁唔駛驚啦

。。。。。。。。。。。。。。。。

我都o晒

到底華仔點拍架

屌搞到我都即刻開電視睇下有幾爛

不如問孫導演想拍啲乜

你錯過哂啦，早段會覺得on9，後面真係比唔到反應

你話呢，佢之後無再拍過戲

睇左三分鐘 鳩到咁離譜

啲幾個女殺手。。扮野多過做野
係咁轉

樓主完美示範一邊屌一路繼續睇仲要live 住報告劇情

你識條春咩

睇到我起哂雞皮，好尷尬

Leo + 甄子丹
連shot慢鏡+打十個

畫皮都玩埋

劍擊

格劍

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

個剪接

乜撚野發展黎

邊個天才諗到蒙面劍擊 邊個打邊個都分唔到

好人好者打肉搏戰唔得咩？

笑到仆街，仲要大家換好哂衫

出現啦

富春山居圖

屌你老母

痴撚線公司

一早知係假仲打乜鳩

究竟條鍊係做乜鳩

有新任務

播mv

賣緊道地

我真係唔知睇撚緊啲乜 好撚垃圾

成套戲為左幅畫打生打死，但幅畫完全無出現過！
同埋幅畫價值係邊？

大家竟然坐定定睇哂